黃埔站有十幾個防暴

黃埔站（AB出口）有十幾個防暴

十幾個，咁組團扲刀殺左佢

太子站都有一堆防暴巡完入返狗屋

CD safe

紅磡D1有狗